埋在心底的愛霧~ 能否跟你透爐~~

收嗲啦屌你老母

你老母就支那
你老豆就支那
你全家都支那
柒頭皮

條肥閪現實冇人理係咁架啦 睇開d

無啦啦話人支那都有

返去捽你既碟啦

死肥閪摺埋啦唔該 未見過人做過街老鼠做到咁惡

其實你～只是～陰毛～